[神棍][隨機]免費塔羅占卜(2)

上個post

話就話隨機 其實一般都冇skip 除左冇睇頭post果d
都係果句 係呢度只抽單牌去簡單占卜
急症或需要深入分析
可能要等運到或者考慮課金
唔好叫大師 亦唔洗問有冇skip你 始終都真係隨機黎

問題格式
問卜者稱呼：（只接受英文名或中文單字，任何代號、英文簡寫、網名、花名一概不接受）
對象稱呼（如有）：
問題：（簡述問題即可，不要詳細。）

有私人野或者想課金就TG我 請一定要講明係連登 請跟返問題格式留言

想學塔羅既請移玉步討論

有緣既希望大家follow下我ig

未來幾個月既關係都唔太好
整體太過負面
大家只係將焦點放左係D唔好既野度
其實你地關係本身唔差
只係忽略左開心既地方
其實你咁樣提問個概念已經好有問題
想大家關係好D就唔好咁負面

改

其實講左
唔好咁負面唔好小事化大

Sam

想問有冇新對象？ 想忘記某人

嘉
瑩
最近呢半年關係如何

未來三個月既感情運都有點一塌糊塗
主要仲停留係自己既幻想之中
新對象就應該冇咩住
但需要放低既野會慢慢放低到
只係黎緊既階段仲係屬於處理個人情緒既階段
應該就新關係既成果

BTW新對象唔係工具黎
真正既放下咁係咁樣
比D時間自己先唔好害人啦

表面風平浪靜
實質隱藏問題
有咩事最好拎出黎講

唔好FF咁多

充滿住不安同擔憂
暫時睇恐怕難D
想改善既要試下唔好比太多無謂既負面想法影響你既表現
集中返係你可以做既野度會更好

ys

怡
繼續留係呢間公司做好定搵過第2間好？
謝謝

Alfred
應該堅持依家份工，定係轉工（心入面諗既另一個行業）？

感謝大師
一塌糊塗係咪指我搵佢地黎做代替品？
新關係意思係咪新識朋友既幫助

Btw我知自己咁做好唔岩 但黎緊都要亂諗野都好辛苦

遊
想知ex點諗自己

應該就冇新關係既成果
打漏左
一塌糊塗純粹描述
冇其他我冇講到既意思

明白 為有等時間過

做乜撚用兩個名留兩個問題
未斷得哂ex又諗出pool害人

意向相左
恐怕大家難以合拍
唔係一段值得堅持既關係

有對象但難以挑戰成功
都係唔好貿然出擊較好

耀

感情運點樣？

yoko
夢想遇上阻礙，想知點先可以度過難關繼續行落去
唔該你

Ying
事業運，幾時有下一份工，和份工岩不岩我

無從判斷

難D
雖然看似有唔同既對象
但都唔係夾既人

近幾個月

難D
唔好糾纏比較好
因住有言語衝突

未來三個月都係努力既時機
付出同收成會成正比
好好努力

康
惠
會唔會有機會重頭嚟過

唔好一心二用
專心做好你需要做既野
做完一樣還一樣
同時處理太多野會收皮

恐怕黎緊事業運都唔太穩定
而且冇明確可以付出既方向
暫時冇咩好既回報

Carbon
冇對象
呢幾個月會唔會搵到對象

大師可唔可以幫幫手

Mute
升唔升到學

你身邊真係完全冇對象
咁既話應該就冇新對象
目前你已經有唔錯既環境
要不然就係自己一個已經好開心
又或者其實身邊有唔錯既人

新戀情就未必咁快確立到
但應該會有新既關係慢慢建立起黎
快D準備好你既心態

我對人有興趣 人地對我冇
人地對我有興趣 我對佢冇

係呀，ching好準，我地無論性格、年紀、興趣、職業etc都差好遠，但真係好鍾意佢，唉

可唔可以幫幫我

好啦咁都冇計
多謝巴打答我問題啦

明白 唔該樓主了

Kevin
問題：黎緊依份工前途如何？

我：雋
對方：婷

最近分手，想知會唔會復合？ 拜託大師🙏

我：嵐
對象：N/A
想知幾時有拖拍
同埋幾時會轉工

Thanks

應該冇
因住搞到連fd都冇得做

會幾開心
只要注意唔好樂極忘形應該有唔錯既發展

都算難行
最近好多野都起步得唔好
成日會有阻滯

會有唔錯既開始
有發展既機會
相信係一段幾理性既關係

黎緊既感情運都係偏向負面
傷心居多
呢排都係唔好諗太多喇

有d難度
忌漁翁撒網啊

相處時都要保持警剔
避免太順利之下因爲太情緒化影響事情

名稱：TT
問題：我黎緊轉到工嗎？轉到又好嗎？
謝謝你啊

稱呼：TT
問題：想問下同男朋友分左手會唔會復合到？佢會搵我嗎？

對象：W

belle
幾時先出到pool
謝謝你~

唔該 手殘禁錯

Nat
幾時出到pool?

幫我卜下美斯神幾時先捧到世界盃

唔該樓主

名:雄
對象：程
佢對我有冇feel?
唔該大師

我 chung
對象 Fa
問題： 有冇機會一齊？

比
神

請問 神 黎緊既事業運如何？

問卜稱呼：jj
女
問題： 皮膚問題一直好差困擾左有4-6年
幾時可以好番曬
影響情緒長期好低落

同埋 無對象咁測唔測到2019愛情運

Wing
Man
同佢仲有無可能一齊番

暫時都有點停滯不前
過於保守唔敢有新既嘗試

想出pool自己先要努力
好好裝備自己
小小付出都冇好難有咩收獲

短期內都唔會
你似乎對往事仲有點包袱
感覺上有D野唔願意去做轉變

黎緊幾個月都面對住唔少既困難
捱打比較多
有另一半既話就可能要小心外來既壓力
未有既都唔係唔好搞咁多野比較好

冇占到運
抽左隻建議
你要相信自己既付出能夠為你帶來成果
唔洗太擔心

晴
浩
係咪已經搵岩人

應該仲有感情
可以試下搵搵機會相處

短期內難D
而且小心衝動誤事
勿胡亂狗衝或者嘗試D旁門左道去交友

單牌無從判斷

短期內應該比較困難
冇咩好既開始同發展
凡事唔好太心急會比較好
廢事開衰個頭

會有打破僵局既機會
但偏向係你所不願接受既結果

大家似乎仲有D包袱未放低
應該都比較難好好地去開始
恐怕係感情上既包袱

你黎緊既健康似乎都好受你既情緒影響
唔好比咁多壓力自己會比較好
不過健康問題做好搵返專業人士處理

應該冇
但仍然可以相處

其實自己一個都可以開心
唔洗咁急既
呢幾個月暫時應該冇機喇

短期內唔好諗比較好

弱弱一推

問卜者稱呼：Yi
對象稱呼（如有）：Kit
問題：可以一齊都幾耐

我：樂
對象：希
有冇機會一齊？

K
S
未來感情如何？

唔洗太擔心
冇野會一直好亦冇野會一直衰
識得順應既暫時都應該唔會有大問題

一段唔太有基礎既關係
做下朋友或者工作學業上既合作大概都冇咩問題
但再深入D似乎未係時機

似乎係一年過份勉強既事
你缺乏良好既計劃同準備
呢個挑戰唔係目前既你應該得到
或者再部署下等之後先

撞鬼打錯咁多字

唔答第二題
同埋我最憎人叫我大師
我冇自大到呢個地步

謝謝你

的確係壓力 依家盡量改變心態
要學會好多野都唔可以再咁上心
咁現在到未來愛情運樂唔樂觀？

Yi
Chak
佢對我嘅睇法？

名: ching
想問下2019既愛情運
唔該曬

問卜者稱呼：偉
對象稱呼（如有）：Ching
問題：分開左2個月，挽唔挽回好？

佢對你既觀感幾正面
係一個幾體貼同善解人意既人

黎緊幾個月情況唔係太好
容易感情用事
最好收斂一下
怕你用錯情

你對佢曾經都付出唔少
但呢一刻可以做既野都唔多
可以嘗試等待下
唔好做太多野

稱呼：恩
問題：黎緊搵工搵成點？

Thanks 好準 做左兩個幾月想轉工 而家有份到final in

多謝樓主

佢點解要分手？
我應唔應該等佢？

亨
呢排重遇番個EX, 想問會唔會有機會重新開始

單牌睇唔到
暫時做住普通朋友先比較合適

大師 唔好skip我

梁
想問下會唔會遇到新對象？

Man
想知近幾個月有無機會開始新關係？

穎
我係個點嘅人？

Kit
近排有出pool的機會嗎

AT
同Fd做生意會唔會成功？
感謝🙇🏻‍♀️

碧
嘉
呢段感情可以走到最後嗎

係咪仲有d舊債未清

會有咁既機會啊
而且似係你對人一見鍾情果隻

你應該係一個地球人

冇
但我想解決左我既好奇先

比較低
暫時都係靜落黎諗下自己要咩先

呢段關係都算幾天真
佢同你既相處係幾開心既
但佢好好思考大家既關係
比我感覺只係貪玩唔認真
單純既快樂係ok
不過你地好顯然忽略左好多背後既問題
你似乎對大家既關係都有過份既追求
咁反而會導致你連你擁有既野都會失去
我覺得呢段關係發展落去會有D唔太好既結局
目前睇黎收手會比較好

呢幾個月比較難啊
整體都缺乏理性
與其話出唔出到pool
不如先學下同人溝通

唔係呀 無拍過拖 所以想知下2019有係機會拍拖

朋友應該可以
愛情就比較難
中間雖然好多問題
但應該處理到

任何關係都有佢既最後架啦

但感覺上有d包袱係度令你難以前行

謝謝你 有無啲咩建議

唔好比太大壓力自己
放膽D同少D顧慮就得

謝謝你 真心謝謝你

嘉
Cat

對方點諗我？有無機會發展

好嘅，明白曬，咁我keep住增值下自己啦

可唔可以唔Skip我

想知會唔會結得成婚

名:澤
問題想問下1年內有無機會搵到對象
(申報翻我係A0)

Push

雪
達
有冇機會一齊番？

君
幾時先有拖拍？
Thx

琪

同佢有冇機會？
thanks

唔好再進一步住應該會比較安全
先珍惜依家既基礎慢慢發展啦

其實分左手接近三個月，今日正式斷絕來往

黎緊幾個月不妨多d去同人玩下
尤其係d團體既活動
搵對象應該不難
但發展就係再之後既事

有機會
但風險好大
雖然有但唔建議

問卜者稱呼：嵐
問題：想知幾時會有拖拍

謝謝樓主

短期內比較混亂喎
其實似乎唔係冇選擇丫
反而係唔知究竟想點

Pish 係咪miss左

巴打係咪miss咗我
btw 如果就咁睇呢段感情點嘅話呢 麻煩晒

問題格式
問卜者稱呼：怡
問題：泥緊新工是否適合自己 發展空間好唔好

龍

我幾時會去自殺?

有
你地之間互相吸引
應該可以進一步發展
會有幾圓滿既結果

有另一半都占
BTW相處應該ok
你地關係點都會唔錯的
係一段可以繼續留意既關係

名:建
問題: 未來三個月有冇機會拍拖？

名：雄
對方：程
佢對我有冇好感？
唔該大師

Yanny
想知係g 公司繼續做落去半年的發展係點。

想問工作上識定點🙇🏻‍♂️

唔知

唔好miss我啊 樓主

問卜者稱呼：軒
對象稱呼（如有）：紅
問題：有冇機會發展

Thx

問題格式
問卜者稱呼：凡
問題：今年轉唔轉到工？如果得，大概幾月？

感謝大師呀

澤
想問未來讀書前景如何

烽

君

問題: 想知大家嘅關係會發展成點

名： ying
問題：今年內出唔出到pool？
謝謝

K
T
有冇機會再一齊反？ 吾該

發展平平
甚至差過以前
留低只係因為習慣或者念及舊情

3個月內應該冇咩機會住
唔好太勉強自己或者人地

有發展既機會
大家都會公平咁看待對方既付出
但暫時似乎都仲只係發展階段
未見到進一步既可能

局面比較混亂
似乎牽涉唔同人既競爭
但會係良性
所以仲有一定既可能性

會出現幾好傾既對象
但仍然只係了解階段
比較表面

可以去馬
黎緊幾個月都有發展前進既運勢
可嘗試把握
應該會有順利既起步

感覺上係一段選擇逃避既日子
有難題但冇正面咁去處理
只係選擇左係自己既舒適區

黎緊非常艱難
會有幾巨大的壓力同埋負面既情緒存在住
建議要有好D既心態
需要足夠既抗壓能力
過左去就會有陽光既

短期太勉強
似係急住擺脫舊事
唔建議係心態未調整返之前亂黎

我眼殘睇錯野
上個回覆skip左佢
你會得到合理既待遇
但唔好諗住會有出乎意料既收獲
純粹會係合理而已

熙
洳
有冇機會可以一齊

短期內一切都比較停滯
好多野仍然係思考同審視既階段
但後續傾向不樂觀

驊
鍾意左個人 但佢話吾夾 應吾應該等佢

半年內不太可能
睇黎你太缺乏自信
好難吸引到人

打少左對像係皓

難D喎
唔太理性
了解都不足
成段關係都比較衝動咁

我睇就唔太樂觀
成件事都唔太開心
發展得麻麻

良性既意思係良性既競爭 ？

ya

我係咪時候要主動出撃了，
之前覺得未係時候，
所以拖左幾個月都冇實質行動

唔該哂你。想請教下，這個合理待遇是要我自己爭取才有嗎？因為有感依加個人工不太理想。

同埋唔知點解，可能呢份係part time，我總係覺得個老闆唔係咁信我，連一些基本我工作上要知的野，都唔想透露。我正打算今個月出左糧就唔做。

Thanks
想問多少少，傾向不樂觀嘅話我有冇辦法可以補救到

Lillian

想問究竟揾咩工先岩自己
同埋應唔應該分手揾個第二個更適合自己

唔該曬

名：Heng
問題：呢幾個月有冇新對象？

Angela
Ip
想知大家關係會發展成點？

問卜者稱呼：馬
問題：想問未來愛情運如何。 thanks

Yan
Siu yin

想知我今年朋友運點樣，有無機會同佢和好，唔該

靜
梓

未來一年拍拖會面對咩困難

Thanks

Christa
想知grad前搵唔搵到心儀嘅工
唔該哂

可以

你得到既野應該係合理
唔似要爭取

唔好諗太多

短期內似乎都唔太穩定
係一段比較冒險同難打好基礎既關係

唔太有機會
感覺上你都冇咩點行動
冇行動都基本上比較難有結果

有關你既升學
比個建議你
最好有兩手準備
先假設左偏向負面咁去計劃

大家既付出都唔成正比
係一段幾唔平衡既關係
似乎難有回報

暫時仲未有足夠既基礎去討論往後既發展
言之尚早
建議再花時間了解下先
如果本身都了解左一段時間
恐怕機會較細

未有對象既話
暫時都依家比較難有新既開始
有對象既話
小心因錢銀或者物質既問題而出問題

短期內都應該比較難有好好溝通既機會
你都佢既好意好難傳遞到過去
做太多野反而會令問題擴大

唔該哂

你要自己決定

Michael
今年有冇機會出到pool

係有目標但未成功咁算係上定下？

上

瑩
利

問復唔復合到

Zoe
幾時出到pool
thx樓主

廷
霖
會唔會有機會一齊返？

Tung
Ying
暗戀左佢好耐 但未來應該冇乜機會再見 想問同佢仲有冇可能

琳
森

新一年感情會唔會好大變化？

Thanks

有
可以好好發展
係一段能夠互相關心既關係

短期內難D
似乎互相未有咩吸引力
冇咩火花

半年內有
但比較似係伏
小心因為衝動而中伏

應該有啊
身邊有對象未
睇黎短期內會有一個能交心既對象

短期內難D
但可以堅持落去先
後續有可能

少D FF
多D實際既行動啦
短期內都難D

短期內都比較難有好好溝通既可能
似乎雙方難以協調

賓
同舊愛復合 定同新戀人繼續？

Tung
幾時可以出pool

樓主skip左我

Ken
嚟緊感情狀況如何？
thank you

短期內有D唔係太開心既事發生
似乎有D比較多餘既負面思想存在
小心有衝突

短期內都仲係等待收成既時候
似乎未有咁快
仍需努力

暫時都冇咩大風大浪
亦冇咩特別開心既事會發生
如果有另一半既話努努力力咁去維繫可以慢慢前進
未有既話都依然需要努力
進展都係會比較緩慢

對唔住呀 好似問得太多 最後一條

樓主唔好skip我啊

難D
令到你地分開既問題仍然未能解決
成條刺係度暫時都幾難復合

冇占你問既野
但幫你既面試抽左張建議
唔好太多不設實際既廢話
重點放係表現你既能力同認真既態度之上

你當我on9架
我警告你咪撚再問

短期內財運唔錯
而且主要係依靠你既人際關係而得來
最好用心D去處理你既人際

Thanks
希望只係暫時

唔好意思想問下點為之伏
求教

唔係明智既決定

推

WONG
幾時出到pool

可唔可以唔好skip 我

Yi 感情運如何？

Wan
Fung
有冇機會一齊
Thanks

文
子
可唔可以一齊到

問卜者稱呼：Iris
對象稱呼（如有）：Ling
問題：請問Ling鍾唔鐘意我?

謝謝！

咁我係咪要主動搵番佢？

媛
今年會唔會出pool?

唔好skip me

多謝翻先
Follow up想問下
"發展係再之後既事"
係指未必拍得成拖果種?
不過一定會趁呢幾年玩多幾個團體活動
(本身摺到就黎癲sosad)

曉
想問呢半年內會唔會出Pool

稱呼：Cecila

唉呢排好黑 覺得好心累先轉工 辭完職一方面覺得可以擺脫呢家個地獄另一方面又擔心下一份工 係伏
好迷惘 想知未來幾個月會唔會D 運氣好番D 幾時先可以擺脫惡運

唔太順利喎
似乎太過急於想拋開過去
唔係真正知道需要咩

有幾好既發展
慢慢會有更多既野展露出黎
放膽D吧

黎緊幾個月都唔錯
多D出席聚會會有意想不到既收獲

短期內機會較低
目前似乎大家都未係真係對方要揀既人
或者再相處下玩一排再睇

繼續保持現有既相處模式
不必太心急
應該有收成既機會
但唔係最近

難D喎
冇好好咁經營同打好基礎就咁心急
反而有害

放棄比較好
好艱難既一段關係
暫時都機會渺茫

冇咩所謂

暫時都係要自己一個
呢三個月先將精神放係其他地方啦

大家都有一致既方向
雖然步伐唔算好快
但相信有一齊既機會

係指你真係搵到對象先再算
之後仲要經過經營既階段
好多變數

有咁既可能
但似乎有種一改以往作風既感覺
都算幾冒險下

太過缺乏周詳既計劃
導致你完全唔知下一步應該點
暫時都好難有運行
先要比自己一個plan先

Y
J
會唔會一齊番

君
峰

有冇機會一齊到

問卜者稱呼：必
對象稱呼：彥
問題：我同佢半年內會否有發展?

大師唔好skip我

問卜者稱呼：Yu
問題：幾時遇到下一個心動既人

樓主好快手
其實佢仲鍾唔鍾意我？

幾準下

想問自己事業發展有無咩建議？
btw 新年快樂呀樓主

名：L
性別：絲
問題：同到ex復合？

海

男

點樣先搵到自己既理想？

會唔會有新戀情？

各位新年快樂

W 想問下呢幾個月感情如何
Thanks ching~新年快樂！

推下先
聽日先找數

恩
明
同佢發展落去嘅話 關係會如何?

寶
彤
有無機會？

Le
出到pool未

榮
怡
會唔會一齊

晴
浩

晴
浩
係咪我未來既伴侶？

好準 就係一直都未搵到一樣好有興趣行落去嘅職業 出左黎做野都幾年都唔知自己想點 好灰

H
絲
泥緊三個月內有無機會拍拖？對方會係我已經識既定系未出現的人？
麻煩哂樓主!

好艱難即係未來有機會？
我地都好艱難先一齊到

細娸
以家拍緊拖 想知道對方點樣睇我
我有咩可以改善/令對關係又進一步
因為我有時覺得
佢好似唔多愛我咁
定係我諗多左
我係絲
麻煩了 新年快樂

Kwan
Tong
有冇機會再一齊？

Thx so much

難D
似乎舊有既情誼幫唔到你地D咩

半年內都難以望到成果
似乎並未有好好打好基礎
太心急吧

童
幾時先有下一段新戀情？

3個月內會有咁既機會
靜靜地等待會比較好合適
似乎係來自你曾經做過既努力

問卜者稱呼：fa

問題：今年辭唔辭職好

黎緊都keep住不安現狀
容易有好多唔太好既想法
你集中精神努力工作會較好

困難重重啊
似乎冇咩希望
如果係對象就放棄
係情侶既話就自求多福
唔好為左D小事而影響大家

美

幾時會有合適既人出現？

黎緊應該會有進展
可以試下放膽主動D

諗清楚自己要咩先
唔好亂狗衝
咁唔會有運行

好難開到個好頭
短期內應該比較難一齊
就算一齊到都唔係好事

我冇補充

做朋友可以
但進一步就難D
表面可以開心咁相處
實際仍隱藏問題

呢幾個月可以留意下
應該有個幾體貼既人會出現

短期內唔會有
而且你似乎逃避緊同人既發展
你準備好自己心態先

之前幾好傾
最近一句起兩句止
Anyway Thank you

我係驚對人太上心 最後自己會錯意
咁同R既發展如何？

Thanks 好似好灰咁

不安係我精神上不安定工作上有好多唔好既情況？
Anyway thank you

你

姐係應該慢慢再熟d先? 其實幾準，雖然識左好耐，但真係熟只係呢兩個月既事。

問題係可以解決？
如果想等 係咪好難等到？

揚
晴

結唔結到婚？

再之後既事唔知

明白
btw thankyou樓主

盈
耀

有冇機會結婚？

推一推
唔該樓主

巴打skip咗我

會漸入佳境
但始終仲係過渡期
需要D時間
之前似乎有D比較沉重既壓力

暫時係
太過強求可能連fd都做唔成

今年有冇機會拍到拖？

呢幾個月應該唔會

你由自己任性一排
唔好搵工住可能會比較好

樓主

究竟可唔可以睇清楚頭post先問

名: Ka
想問2019年會唔會揾到未來事業發展方向？
感謝巴打

詩
然
想知可以一齊反嗎？要等幾耐？

呢幾個月黎講似乎比較難有新進展
你既行動都係傾向保守唔敢嘗試
應該暫時既發展同之前唔會有任何分別

應該可以做好朋友

唔係好應該再搵
由佢斷啦

T
想問心儀對象對我嘅感覺

睇完頭post先問野啊屌你地

LM tg你

問卜者稱呼：Sarah
問題：2019年會唔會識到另一半？
thanks

黎緊幾個月都冇咩成果
付出完得唔到回報
即係白做

短期內都冇啊
溝通唔太好
恐怕有D心急喇
吹水時永遠吹唔中重點
實際交流到既野唔多

短期內冇咩進展可言
基本上發展如同現況一樣
需要無限既耐性

睇單牌唔覺得有咩用

名:恩
對象:樂
佢點諗我地既關係？

問卜者稱呼：詩
對象稱呼（如有）：然
問題：就係可以復合？要等幾耐

覆得勁密唔駛返工

問：雯
對方：樂
我地未來幾個月會點發展？會唔會一齊到？

公司開
所以只開單牌

好穩定既關係
冇任何更進一步既想法

短期內冇咩機會
想改善要花好多精神同時間
暫時未見成果

暫時都唔會
未能夠擦出D咩火花住
似乎大家都將D野收收埋埋

仍需默默地努力
先專注係自己可以做既野上
外邊既事唔輪到你控制
自我增值一下係唔錯既選擇

我冇呢個意思

就係字面既意思
完全冇其他含意

謝謝樓主!!!

泥你老母系你老母
又唔睇頭post
5P死出去啦

短期內難D
唔係好交到心

半年內都比較多野搞
但唔見有咩起色
呢段時間都冇咩空間比你好好計劃將來
好易做錯決定

Q
Yau
想知同呢個人之後發展成點，會唔會長久？
Thanks!

K

真命天子幾時出現

雪
飛
未來三個月幸唔幸福？

似乎有一個
可以留意一下有冇一個比較理智既人
能夠好客觀咁為你分析問題
從而支持你既人

比較難
似乎努力左都好難望見成果

暫時都冇咩機會
似乎太過保守
進取D可能反而有轉機

約到出街，就表白會唔會太進取
因為其實網戀左幾年

有咁既可能
黎緊係一段慢慢放低過往既壓力既時光
雖然成果未必咁快有
但新對象應該會有

問卜者：L (男)
對像：Y (女)
問題：中意左個日文班同學，大佢四年，一星期見一次，有無機會一齊?

小心有麻煩事發生
有咩問題最好早D拎出黎大家傾傾
唔係既隨時出事

你夠膽死覆頭post都錯格式
我真係服左你

sorry睇錯
問卜者：Lam
對像：Yee
問題：有無機會一齊?

搏好過唔搏

Thx

無從判斷
但應該新既比較大機會

A
想問我下今年事業如何

扮工扮到呢個地步
我都好想扮工

我好認真咁扮架

多謝你

明白 thank you

Alex
Wing
同佢有冇得發展戀情？

聽日情人節喇

留係屋企過

屌你
講得好聽d得唔得

我先唔會出去同人迫

HC
佢 WF
有冇得復合?

屌

護眼
唔會比錢人地賺

食左檸檬 ，遲d再約過

唔搏其實都係收皮
過幾個月先啦咁

未收既，約唔到出街姐

唔好諗比較好
夾唔到

一d機會都冇？但我個人性格多變，好就得人。

三個月內冇乜
你有想得到既野
但由於未夠努力所以得唔到
想有收成就諗諗自己付出過d乜

同上面一樣
唔好諗
夾唔到啊

就得人唔係大哂既
好多價值觀既野唔係把口講句就得人就係

俊

搵工會搵成點？

禁同佢未來有冇互動，再增加認識的機會？其實我都知佢鐘意洗錢，我就最唔鐘意洗錢，ed都接受左。我都明大師的用意。但佢係我6,7年以來覺得鐘意的人，唔想就禁就放棄。原諒我執著。